大家點睇show off到令人討厭嘅人?

如題 加以例子可以討論一下
利申:唔關葡唔葡萄事

表面呻慘

實際show off 個D仲煩

果啲人大多數童年好撚慘
利申識幾個係咁，仲要吹到大一大果隻

果d先煩

可憐的人,必有可恨之處

個人認為:講經原來係為咗show off果d最討厭

無心冒犯 而真係有一啲人真係咁